---
title: Гороскоп – базис или приговор?
description: >-
  Наша жизнь строится на событиях прошлых воплощений по чётким законам, а не
  рандомно: никаких «шишел-мышел-пёрнул-вышел». В любом случае строительство
  будет успешным и в сроки, если придерживаться своего проекта, а не глазеть по
  соседям или известным строителям, выстроившим когда-то целые города
date: 2019-07-31T21:00:00.000Z
timeToRead: 9
categories:
  - jyotish
fullscreen: false
---
Если нашу жизнь сравнить с домом, то натальная карта будет тем фундаментом, на котором мы строим этот самый дом. Гороскоп составляется на момент рождения, а значит он запечатлевает положение планет в самом начале нашего пути. Иными словами, любой младенец имеет гороскоп!

Всю жизнь мы что-то развиваем в себе, меняемся в какую-то сторону, движемся вверх или вниз. Мы строим нашу жизнь, отталкиваясь от собственных предпочтений, интересов, умений и вкусов. Эти качества – наша база, с которой мы пришли в мир. Они записаны в карте. Читая гороскоп, мы проясняем особенности нашего фундамента: его характеристики и надёжность. Фундамент – основа будущего дома, как персональный гороскоп – основа будущей жизни, наших достижений.

Погружусь немного в строительную тематику. К примеру, ленточный фундамент позволит выстроить роскошный особняк, тогда как столбчатый фундамент годится лишь для лёгкого домишки, свайный фундамент хоть и выдержит многое, но укажет на непростые грунты и обстоятельства затеваемой стройки и т.д. Уже стало очевидно, что каким бы ни был возводимый дом, полезно знать, с каким фундаментом нам предстоит иметь дело.
Не следует замахиваться на дворец, если в распоряжении только десяток не самых надёжных блоков. Но и не стоит сидеть 30 лет и 3 года, если фундамент основательный и надёжный. Само собой, и тип, и крепость "фундамента" будут упираться в нашу личную карму🤗, изменить которую мало кто способен.

Наша жизнь строится на событиях прошлых воплощений по чётким законам, а не рандомно: никаких «шишел-мышел-вышел». В любом случае строительство будет успешным и в сроки, если придерживаться своего проекта, а не глазеть по соседям или известным строителям, выстроившим когда-то целые города.